你班大種乞丐，有冇買車冇錢泊車，泊撚到一街都係車

你買條金魚返屋企都諗下屋企有冇位放啦。

買部車又就咁擺街，阻撚住條路，冇錢養車就搭巴士。

衰撚個乞丐

有冇諗過係冇停車場

我果邊有兩個，架車幾十到成百粒都仲要泊到塞撚住條路，揸電單車都好難出到去

有冇諗過冇停車場唔代表可以泊街

講真，貨車拖頭搵食車早出晚歸泊埋山邊工廠區，搵食車夜晚泊下街唔阻人真係情有可原。

但係私家車真係冇藉口。好似我住個區，冇錯，附近公屋居屋停車場都爆到七彩，但其實有私人樓有車位放租，係d人嫌貴唔租。

d仆街一係冇錢一係貪方便，過兩條街工廠區有錶位晚晚都有位又唔泊，係都要泊正樓下，僥倖心態冇抄當賺左，抄左當比停車場。

係咪下下都要第一城咁撚樣先可以治到d仆街先？

我落車去隔離買d野係咪都要入停車場

其實一切都係藉口， 一係諗縮數，二係貪方便

最緊要方便

我唔係聖人，我都唔係冇試過就咁泊街，但揸住架車，我一係快快手手，一係搵人落車買野，我係車度等。

D仆街去商場老奉泊車老免，一係就R 酒樓飛，一係就買衫呃泊車再退錢。人唔叫狗都吠

泊街都算，有d撚樣泊灣位，泊到擋住行人過路位，double park，或者阻住其他車或者行人視線，做同一件事，香港人唔會做到cheap曬既我諗唔到有幾多

其實，你唔影響到人，真係問題不大。香港地方細， 你做小小野都已經有機會影響到人。所以真係有d公德心

最撚叻就係駁嘴
唔明樓主講乜就去學下中文啦Ching

作為一位熱心市民有需要就打999

打去當區差館投訴喇

方便係大過一切

你行緊果條路就屌人泊街阻住
到你到左要去既地方就貪平貪方便泊街
個個都係咁
有足夠合理價錢同夠近既停車場有邊個唔想用
但係個政府偏要拆中環尖沙咀呢啲旺區停車場大樓
要屌就屌個政府